正式宣佈黎明行動繼續

（警世）覺唔覺呢兩日靜左好多

我地背負緊四千幾被捕手足嘅目標
背負緊2000幾條人命
支線任務成功唔代表主線任務

五大訴求 缺一不可

Push

*唔代表主線任務成功

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

推, 推唔郁都要推

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

推

講得好
推

冇人和應

push

連登超多分化撚 佢地太鍾意返工 無計

!!!

無人推

推呀
林鄭死不認錯
以家退，即係收貨

阻人返工可以救人令人唔駛坐監咁神奇？
有無人可以話我知係乜邏輯？

推唔郁都要推

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0